大家點睇取消中文oral

我覺得垃圾黎
不過老閪都唔好取消 俾班𡃁仔受吓

咩叫比班𡃁仔受下 佢地得罪你啲咩

如索性取消dse轉返做a level
乜都唔洗煩
成日鳩改政策唔止玩柒d學生 政府根本係自己屌自己